[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(26)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

Hagone 你生咗仔未呀?
專心係屋企湊仔做FTM喇

幾時有Maid room tour?

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料
想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Fromfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

蝦式虐兒

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：黑房論係咩？

冇陰公

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

By鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

From隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

新系列

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

蝦乾嘅CV

定情嘅地方

咦 咪住先
蝦乾唔係HD grad㗎咩？

點會同degree嘅小熊貓係同學？
屌 我蝦話係同學就係啦

14歲的傲映風

：專長：
：煮嘢食：

：時裝專家：

：Workout：

：設計：

：過目不忘：

：馴獸師：

：攝影師：

：關心政治：

：做司儀：

蝦佳/角仔

名字來源

個鼻似邊個？

：專長：
：試尿片：

：瞓覺：

：呆：

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

專長
：打機：

：以AV手法拍片：

風化康（傲映風化康）

：專長：
：風化：

林夏maid（hello冇圖）

：專長：
：未知：

爆seed奶奶（神秘角色）

：專長：
：買海味：

狗屎老爺（神秘角色2）

：專長：
：強大牙力：

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

：專長：
：被凌辱：

BE何遠東肥安

：專長：
：未知：

令蝦乾酸度急升嘅大户人家靚太sona

：專長：
：未知：

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

5.「最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱」

6.「人奶係無缺點㗎，除左令媽媽產後憂鬱之外」

7.「想想非洲很慘的兒童」

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

今年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾今年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

回顧回顧
如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(25)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

哈！

新po來得太快就像傲映風
LM

想改名 有無好建議

人物角色好似七七八八，印未有蝦公妺
蝦公妹（不滿）

連死物都七七八八
那個扣（被不喜歡）

見證金剛棒越來越長

chanel絲帶（玩具）

陽春壽司

怒吃幾碗

重做囉可以點唧

又比完美的蝦負評 勁快手

浪澄灣(擔心會比蝦式人士搞到變凶宅)
九龍站月台(Celine袋打卡好去處)
蟻民(打不死)
真•中環我至靚(去蘋果照妖鏡版)
巧明街OL(中環翻工)
司徒夾帶(講人話)
凌辱仙(蝦乾閏蜜)
何遠東(be)

傲映風
（打出嚟我都覺得MK到嘔）

留名

有人用咗啦

Amore （皮已收）

浪澄灣（市區）

Btw辛苦如風絲 好詳細

方包(圓角白邊)

$1400切肉刀(透光)

LM

漏m短褲(延續性高)

1400切肉刀上個po好似有

呢個有無source ？我追post可能miss咗

名牌/衣服篇

Snidel白短褲(延續性高)
Zara袋(扮peekaboo)
黑Boots(5年)
水鑽扣RV鞋(不喜歡)
Celine Luggage(不自量力)
Chanel絲帶(玩具)
Chole鞋(未爛)
孕婦裝(淘寶link已死)

咁快又要開定新po

呢個幾正

又爆post
追唔切啦

係fb 睇到即刻諗起蝦乾
哈哈 好笑

我身邊識嘅金牛fd好多都好好,好為朋友
就算個人係慳家但對重視嘅人好捨得洗錢
KOL界林鄭同真林鄭真係影衰曬

佢兩個真係極品

lmm

第一次咁前

講緊果條著咗5，6年嘅白色短褲呀

Lm 我覺得呢個飯佢所有野都係白灼所以先咁乾

痴線話咁快又開到26
真係辛苦晒如風絲打繼續狙擊！！！！

牛肉飯無嘔汁 衰撚過吉野家

推得勁快我蝦好棒呢🙂

新po留名

睇左咁多個post，好似所有人拍埋蝦乾度，都會變得好好 / 搵到優點
就算係肥安，我都覺得佢識做人過蝦乾
大佬b我唔熟，但聽之前post講好似都叫錫個女（起碼好過蝦佳
係咪無人差得過蝦乾嫁啦

留名
改到小熊貓收番埋個老婆為止

推得越嚟越快

林奠葉瘤之流嗰堆仆街女政客囉，但佢哋至少有份工，反觀女強人蝦教授咁霉

香港蝦乾大學

啲衫褲鞋延續性高可能都係優點
蝦乾應該會將蝦佳啲衫買大幾個碼衣不稱身咁著幾年

角仔：或者只係一季一件好似銅心口罩衫咁

一日一個post 意想不到吧
我蝦又要mon post 又要諗點樣打低桑拿太太一定好忙 睇怕今個月都冇seminar 上啦 哈！

係考驗佢地共渡難關ge時間
希望小熊貓可以不離不棄
唔好放返蝦乾出黎

幾有貴氣 Chanel

佢又要買把貴刀黎切透光肉
但係又見佢懶閪到薯仔都切到咁大舊
佢買把刀黎把撚呀
煮到佢咁用較剪都得啦

多菜少肉 (lam lam 利)

子子

平民百姓留名

黑房

佢份人好有階梯觀念

真係睇乜都諗起蝦乾

大戶人家都用手搓包
裝備撚蝦乾就靠部機仲要出教學，哈哈好笑

又可以訓練寶寶眼部發展
Chanel袋給媽媽用，絲帶給寶寶做玩具，一物二用，意想不到吧！

有絲打改名叫「軍訓餐」未？

佢d自製term天然加辣講到新發現咁

Lm

今晚食飯特登問咗媽咪
問我大約半歲之前一日食幾多餐
佢話至少都八餐 雖然每餐個份量都唔多 (BB仔邊食得咁多)
BB嘅生活就係食完訓訓完食
其實我係意外 冇計劃有咗我
覺得母愛真係天性 邊會捨得令自己小朋友挨餓

想問我蝦 爆汗係咪同爆seed一樣 一滴起兩滴止？

人地已經講到好frustrated 好自卑
臭蝦仲懶幽默話係資源回收桶執翻人
係咪即係串人係垃圾？痴西線女人
真係狗口長不出象牙
連講好聽d都唔識

一粒帶子 一粒餃子

佢好proud of自己廚藝㗎
講talk咁教人

半歲前七到八餐好正常啊係我咁可憐

我蝦自我標榜精打細算

一枚水人 （咩中文？）
我蝦最爆汗就係呢個樣

有冇絲打搵得返 佢話自己今日平民打扮
我記得係喺Facebook 跟住成堆痴線西屌鳩佢
話佢：你本身就係平民啦
之後佢先再edit番

終於追到過來啦

究竟咩人先會咁講嘢 真係痴撚線

枚作為量詞來說，一般用來計算形體較小物品的單位，例如郵票。
另外又常用於計算火箭、彈藥的單位。

一枚水人⋯⋯？

再講 睇呢張相中既人都係好乾
睇來pro ha對「水人」既定義有啲唔一樣

Alice Ha真心無腦 先淪落到YouTube Beggar
不過唔明點解呢排冇人追擊藍屍Sue Chang崠
整容扮冇整 啲caption成日都流露到自己係天生麗質 呀媽生到佢咁靚 好噁心

辣椒（半條）

我鐘意六粒魚蛋 淥粒魚蛋
輕鬆 謝謝大家

本來無追開蝦乾 但見到呢排係咁上熱門就追下 一追停唔到手
喺be時期有留意過佢 開頭無乜特別感覺 去到佢學日文個陣成日po ig寫啲簡單日文話練習但又扮專家開始就好反感佢 終於有人狙擊佢我真係好開心 哈！

我又改番個

屌！佢把口又賤又臭
蝦佳童年一定好慘

咁快開左新po
上個po追到六百幾咋

真係好撚討厭 憑乜撚咁高高在上

量詞名詞都有錯
語癌㗎喎

應該係見到你個殘樣嚇壞咗姐

屎盤果個開到14就推得好慢
而家佢仲好似有番生跡象
蝦乾推到26仲長推長有

你哋真係好勁 四點幾都有人

屌真係閪人用個閪腦諗嘢
人哋幾時有話自己係垃圾 你先係呀臭閪

諗起有集佢拆aeon living plaza 買嘅野，佢話人地開封貼得咁實係驚俾人偷 (有冇絲打記得)
到底佢有幾鍾意偷哩個字

屈埋你老婆偷嘢

其實係佢偷走我地個仔

好彩有熟讀seminar 好易搵返

人哋至少都有個degree
佢HD扮poly屌

蝦 你的舊家好不北歐風

甩撚咗色呀

讀得咁通透你一定贏林夏氏dean list

平民打扮都算高級咗
佢平時係寒酸打扮

因為你鍾意瞓覺

你老味 痴住隻手都要講，唔怪之得hagone條條片都咁無營養
定係hagone覺得自己咪樣好可愛？哈！

我張張都cap到佢個樣炒車

佢條條片都好正經咁講廢話，冇一次學到嘢

之前睇番佢個house tour 片黎笑吓,簡直浪費咗我十五分鐘 連包tempo紙巾都介紹成分鐘
佢間屋租嘅（市區）又唔係買，完全無裝修，買埋d白色家俬就以為自己係室內設計師，重要全部野都係淘寶嘅，cheap到，又話啲櫃係自己砌，好女強人好威威咁
最on9係佢話自己張ikea 餐桌同淘寶餐椅啲腳係向外，好北歐風
On9蝦公問點解咁樣就係北歐風，hagone就話佢睇北歐風家具啲相都係咁
笑撚死，擺到明就係佢上淘寶search北歐風，就出呢啲result, 跟住佢就以為呢種係北歐風

好心果個又唔係自己個fd就唔好講d有歧義既說話啦
就算係自己朋友都睇情況先"講笑"啦
幽默同口賤真係一線之差

仲有嗰個對自己好d嘅6個方法，除咗1個廣告，5個都係廢話..

辣椒唔剪碎點加辣味....

其實輕輕講一句個包裝難拆咪算囉
佢講到係其中一個內容咁 好ON9

最寒酸打扮應該係去沙田搵CB打卡果look
殘樣加勁霉嘅衫褲但配Chloe 袋同鞋

想改名做
六粒陳皮魚皮（配LC碟）
但唔記得ac密碼

我尋日都重試咗4次 差啲俾人lock ac

啱呀 一霉蝦

其實M巾啲黐力都好強都可以黐到自己隻手同底褲㗎 哈

小熊貓你唔好笑阿
你老婆真係前兩年嫁咗比你先第一次用洗衣機，比你搞大咗個肚先知原來大肚會唔黎M

可能我老婆用開布做M巾 唔知原來黐力可以好強可以黐到手指

乜鬼嘢天然加辣法

原條口感更佳

佢變埋孖潤腸個樣

唔嚟經先嚟用一般啲m巾 意想不到吧

每個留言都有負皮ftm兼九點早起的蝦乾上水了餵完四餐奶嘅其中一餐未？蝦佳又係high chair綁全日？有冇搓頭啊？

佢如果唔打最開頭嗰一句
淨係講天生我材必有用 你也有過人之處
我都可以話佢係俾緊心靈雞湯飲🙂

新po留名

佢襯衫真係好kam

全身無樣野係夾既

隔離搬過黎 其實支籤都講中阿乾
人生何矣逞英雄呢
我地推po咁快 愈黎愈多人加入
都係天網恢恢 疏而不漏

屌 我居然發夢蝦乾抱住狂喊既角仔都唔理

條裙點解著得出去

我覺得佢係唔係細個咩都無
可能有嘅幾樣心愛嘅野佢身邊嘅人成日想拎走佢/搶左佢? 如果係咁都幾慘

但係你明知慘仲要咁對你個仔我就屌佳仔老母啦

蝦乾:驚有人想偷佢M巾

佢份人價值觀真係幾扭曲 有啲可悲

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

#643 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2019年 28歲人 KOL
仲接受到自己着到咁去尖沙咀之餘影相打卡
呢條友真係呃飯食呃得太誇張

你想講我會偷madam m巾用
我有份人工 洗唔洗偷m巾

你madam有無叫你冬至下廚

係我平時去aeon入貨look黎架喎
竟然有四千like

襯得好核突

顯到自己55身

係囉 做咩唔再拉長啲個人呀？

襯衫真係似工廠區OL

學野啦蝦乾

係時候學定原條海蔘點煮30蚊豬展配四粒蜜棗嘅西洋菜湯非香城大戶人家都有豐富冬至一餐夠濃甜之餘仲夠小家

人地真係大戶人家
唔係無錢又要死充

狗仔好得意

香城大戶人家都幾高下有米七不過好有氣質

原來桑拿太太咁高

但我好認同佢 手袋買得太大會攞得好辛苦 孭得耐會好似肩周炎咁

氣質呢家野🦐乾學唔嚟㗎啦

你有冇考慮過蝦教授嘅感受買得細唔划算又唔係香城大戶人家 手袋梗係要買大啲

右圖好似妹仔行喺小姐後面幫人拎袋咁

都唔係件衫顯到佢55身
係佢本身55身

不過天生身體柒無罪嘅
但係佢柒在又p到自己變巨人
揀埋d衫自暴其短又要做潮流教豬
收皮啦

做佢隻狗仲幸福過佳仔

因為我蝦以己度人
佢自己都會偷仙d裙著

其實佢應該利用自己55身 襯好d衫做真正潮流教主
天生我才必有用

成個大媽甘

咩叫裝年輕跡象

左邊幅細圖好似成個垃圾袋咁

佢成日將偷字放喺口邊

正想講Mochi 個樣好歎

又係呢對鞋

我都夢見過佢班BE姐妹叫佢收埋自己唔好再出嚟

話仙着衫低B 但又偷人d衫着

同一件衫人地著就弱智
佢著就高貴

好心佢啦幾廿歲擺埋啲咁既pose... 我升小學之後已經唔會咁擺

人地係真大戶人家同真係高妹
柒蝦係淘寶世家兼扮係高妹(P相)

呢張相佢棚牙哨到好似會飛出個mon咁佢係咪已經cool左

真嘢嚟？

識著衫55都可以變37 不過hagone冇sense cant help

你咪笑啊
小熊貓分分鐘仲一臉認同咁望住老婆
鏡頭後讚老婆見多識廣，入得廚房出得廳堂
唔係點解會娶hagone

唔好意思
澄清返個facebook page唔係我黎先

我好似整到fb個maid嬲嬲 sorry
出返去諗個新名先

可以叫我不喜歡那個扣

左邊遮曬好睇啲喎

好得意

痴線 講嘢mean到 佢唔識真係唔答好過

新post可加呢句係蝦乾金句到
「我在資源回收筒把你撿回來了」
真心好撚乞人憎

浮出來 浮出來 浮出來

其實佢點解可以用到個袋咁肉酸
明明其他人拎都好正常

Sorry 絲打錯手負皮
我唔係蝦乾

我眼中只有佳佳 完全揾不到比卡超

直頭係搶

真係盲

碌facebook見到
即刻諗起hagone

果陣見到都有cap圖同fd討論
點解條女講野咁mean
佢啲所謂心事台Q & A
安慰得又hea又無建設性
講真佢份人又負向又多陰暗面
點會講得出啲咩有用嘅說話吖

我覺得大袋其實點襯都好似奶粉袋

佢老友小學畢業三廿年都仲係擺緊呢個pose

(3,-2)

你介唔介意圈出嚟 仲未睇到

減齡髮型（蝦乾自稱）

off topic
又賣老翻chanel
係咪以為自己着完老翻chanel會變jennie

好似假髮

似40歲老上司扮young

老咗20年就真
30張扮五十路
乾到用油浸十日都爆拆

側面反證證明仙既品味比蝦好
條裙靚勁多

似d 5060歲auntie 剪個陰顯得後生d
人地Auntie 就真係有後生嘅
佢就廿幾歲似50歲扮廿幾歲

點解佢儲儲埋埋咁多野好笑我地d人類之前發掘唔到嘅

淩辱仙啲穿搭都唔係好得幾多

佢個頭型好奇怪
但又講唔出邊度怪

仆街 我以前部門有個40幾歲嘅秘書(未嫁)又係類似髮型

忍唔住比負皮
有人妖feel 食緊飯呀我屌

btw林夏的maid返左去湊仔了
我變左⼀條chanel絲帶同大家say個hi

哈！好奇怪的想法
髮線高到禿咁，牙哨又要露齒
不過白色卧蠶的確係老套到好似時光倒流到八十年代咁

屈機我搵咗成晚都搵唔到

我想話佢呢新衣着真係好老土
老番果然上唔到大枱

條裙先係災難

好似啲外星人咁頭頂同埋後腦都激凸

佢仲話媽媽讚好看

你老母梗係覺得好睇啦
擺明佢年代嘅產物嚟嘅

示意圖

好核突呀搞咩.
個前陰又分得不倫不類咁,唔整好過整

熱烈慶祝Sona條片4日已經邁去50k views

好似啲男人扮女人
角仔見到佢會唔會有童年陰影

好似李私煙

Sona 收到Clarins
真係同蝦乾嗰clarins post 差好遠

好厚粉好似假髪

雖然sona係大戶人家但pr送咁細支好似好cheap 定已經係貨裝size

hagone: 晨早已經用緊你唔好係我生咗先派dllm

之前話得閒打包翻阿乾啲洗底qna
岩岩去咗po9打包 大家一齊save定先

蝦醫育兒 唔駛人教
面對質疑 你問我答

好快蝦乾就會負皮

第二彈 來自po12整合

蝦醫育兒 唔駛人教
面對質疑 你問我答II

尾二嗰張個頭已經扁到成個三角形咁好有母愛啊屌你隻手係負皮負得多 咪賴抱個仔抱得多

多謝大家俾面我會繼續努力拍片

唔quote上面你問我答條金剛棒啦
想講角仔個樣係好善良可愛
見住佢個樣慢慢崩壞 眼神變左慘慘絕望咁
姐姐見到都想攬攬佢

至少有飽飯食，有溫暖嘅擁抱

因為佢心存呢個動機

佢個妝有時光倒流嘅感覺
有少少舊時mk味道

似男人

人妖

呢個頭型仲正正常常

唔夠幾個月就比老母搞成咁

偽娘先會整pat假髮咁嘅前陰
同化咁厚粉遮毛孔

真係好撚慘呀蝦佳.
明明出生個時個頭係圓架. 你個黑心老母唔撚想湊你,
由得你一日坐到黑, 夠鐘入黑房之後個頭變型搞到咁.

扮有母愛真係好嘔心

d問題……自問自答？
個alex kitchen都有人跟佢煮？

絲打你又唔好咁話偽娘
大把偽娘靚過佢多多聲
完全屌打佢

真係有
有個絲打男朋友嘅媽媽

個頭咁圓嗰張
雖然個仔唔係我既
但見到之後個對比，都真係幾心up咁就一世

大戶人家間屋靚撚到……

Sor 揾任何人同阿乾比都係侮辱佢地嘅表現

真係求其一張初生對比番而家
都睇得出好大分別

feel到婆婆安心養胎果種幸福，4個月已經3餐變6餐

其實出世果時幾得意

陰公 我今日見到ig 人哋3個月嘅bb都肥過蝦佳

蝦佳被聲稱已到達6個月嘅生產線

因為蝦乾先開始睇mingsze同sona佢地真係女人嘅夢想

生長線*

哈！原來蝦乾包糭都包出直角
意想不到吧～

睇咗maid fb有媽媽投稿 健康院生長線係用percentile計 唔係計幾多個月

好噁心扮咩母愛

冇生仔唔識呢啲嘢張圖令我大開眼界 為左合理化蝦佳又乾又瘦連大話都識講 不愧為母愛洋溢嘅黑心人母

hagone真係當人on9以為得佢一個生左仔要去健康院

有啲起角

我點睇都唔覺得佢仔有生長線50

佢根本就9up冇成本

以前頭仔圓圓好得意下

愈睇愈憎蝦乾
自己衰咪算
做乜要害埋個仔 搞到佢又瘦又尖頭
黑心老母

真

條女on9唔係扮
糭就梗係關心好唔好食同足料
佢又關心有無起角 面包又係咁

哈！很奇怪的想法！

所以個仔個頭都要起角 好療癒🙂

SONA有老公煮宵夜
HAGONE要求隻蝦公幫佢洗杯

留個名
你地會唔會推得太快
我仲追緊po 23咋

痴線個post推得超快
覺得自己用左勁多時間睇都完全追唔切

政府母嬰健康院免費服務嚟，我估大部份媽媽都會去， 蝦乾都唔係大戶人家，見佢都有去，不過健康院只提供基本兒科檢查同埋政府疫苗計劃d免費針，所以好多媽媽都有睇私家， 打埋額外針e.g. hib、腦膜炎、口服輪狀

大户人家連老公都咁體貼
蝦乾車尾燈都見唔到喇

桑拿太太樣樣都屌打，蝦乾又要酸了

外貌協會

Pamela 條星座片係咪未出

咁會唔會佢話咩醫生話佢四個月BB有六個月體重個啲都係睇私家嘅時候講
唔想炒車

佢塊面已經起曬角

佢嘅私家醫生=佢=9up

其實睇返健康院個生長線圖表
6個月大嘅男仔如果有大約6.6kg就掂到最低嗰條生長線（3rd percentile）
對照返4個月就非常接近50th percentile囉

咁都係中碼B之嘛，有咩好吹奏？

應該要搵第二個金牛座人補拍

bb生長線係國際標準嚟，所有醫生姑娘都係對生長線㗎

不過呢啲都係參考，唔會拎呢樣嘢出嚟打飛機，姑娘一定會同你傾佢每餐食幾多奶，每日食幾多餐，如果聽到三四個月bb每日淨係食四餐一定會話唔夠 BB個胃咁細，話知你每次食六安，之後咪盞嘔返出嚟

唔該哂媽媽級絲打
一路睇其實都唔係好明呢啲
又學到嘢

絲打你個肥bb真係好正
隻肥手想咬一啖

多謝姐姐

唔知係正常㗎
不過生咗都唔識就慘了，戥蝦乾個仔陰公

角仔出生冇耐真係幾可愛

嫁比盲人都外協會長？

睇佢平時着衫又真係估佢唔到

好得意啊
絲打你湊得bb好好!

hagone睇下自己個尊容再講

因為呢個post
我睇返好多桑拿太太整麵包既片
佢真係好有心機 真係似識整

蝦乾連啲fd都呃埋？問係poly讀咩
同埋係咁寫殘體字

maid點名回覆你

嚴人寛己

柒到喊

返工就走佬袋 平時出街就細細個就夠
蝦乾佢一袋走天涯

意想不到吧～

fb林夏maid佢mon po都mon得好貼下

大戶人家自嘲自己似菲律賓小姐
蝦姐即刻如獲至寶咁，E晒棚哨牙表示認同話佢可以去選國際小姐
係差條有核突字體嘅帶
係咪我唔識欣賞嘅蝦式幽默嚟？
佢係咪覺得有得踩吓人地大戶人家好開心？

好想督佢個面豬仔

嘩好榮幸
maid都真係mon po mon得好貼下

真係好低下階層冇禮貌
死都拿翻揸沙個種死樣

可以send email俾連仔
講翻你嘅情況 俾翻啲資料就改到

其實sona同蝦乾塊面都唔算多肉 啲骨都幾突出
點解sona感覺會討好咁多
蝦乾好三尖八角 sona就係model骨感feel

話時話我地上咗咁多次熱門
連仔幾時肯放我地上ig story
定有冇咩特別門檻架

人心問題 阿乾心邪自然樣衰

sona個樣一望就覺得親和d假設識朋友二揀一都會揀同sona講野先

相由心生

狙擊人應該唔會放上story?

咁架 明明呢個po好有教育意義

痴線㗎個面豬仔

外貌協會會長又會嫁比個on9小學雞樣小熊貓

意想不到吧！

真係假髮嚟
記得嗰陣好興咩10yearchallenge
蝦乾話要扮返十年前嘅自己
就整咗頂假髮同化咗個咁嘅妝
好似仲拍埋片

打光打曬落佢到就以為自己真係好白

1.唔撚識尊重選美比賽
2.婆婆自嘲，但臭蝦真心想潤鳩佢

sona humble d，臭蝦狗眼看人低

好鬼想咬佢臉豬登仔

Lm, 好勁 開到26

大戶人家桑拿太太教讀法文都好humble好溫柔嘅感覺，唔知啊乾可唔可以又教下人點讀日本甜品嘅日文名呢？

快到追唔切喇

每天物色bb用品

但係蝦毛好似到而家都係得Chanel 絲帶 一本布書同埋嗰件銅心衫
係多得許願池最近先有新衫

好似仲有舊玩具total好似有兩件想佢個頭變翻圓先佢一路大落去啲骨生實左就玩撚完搓頭未啊屌頭型跟成世㗎

好得意呀
成身都肥嘟嘟

幫你Google下🙂

好想摸下個面豬

呢段片 小仙辱讚完佢攬住嗰個hammock係佢top 3袋
轉個頭二手高價resell
又呃到妹妹錢買個新chanel

每日上Google 睇下有無圖可以黑白print 出黎掛～哈哈🙂

本身以為佢幾cute...又同婆婆fd d
原來都係咁嘅野人

其實bb頭半年真係最容易改善個頭型，我個仔俾吸盤吸尖咗個頭，出院嗰時個頭好似蝦佳咁，我哋唔敢俾佢平瞓咁多，日頭輪流抱住佢瞓，夜晚就瞓子宮枕，平時會輕力搓下個頭（其實唔肯定係咪真係有用，因為只係好細力咁搓下，不過試咗好過咩都唔做）兩三個月個頭就變返圓轆轆喇
唉，蝦佳都係個無辜bb，希望林夏maid好好照顧佢啦，蝦乾兩公婆真係食屎大，玩扑驚仲重要過個仔

你小朋友而家睇相都見到肥肥白白好想啜啖證明絲打當初落左好多苦功改善頭型好媽媽啊蝦佳就上面金剛棒見到佢個頭型越嚟越似三角飯團個後腦高到兩公婆又不啾不睬咁希望林夏maid可以幫佢搓下頭

佢真心覺得自己靚過桑拿太太

很巧

可能係呢度其中一個絲打

因為呢個post
我follow咗 Ava 雨僑，cherrie tam
因為佢哋bb好可愛
（本身無留意其他kol嘅bb)

hello絲打你召喚我?
ig story見到有一個波波同一隻小熊

佢地唔賣既好看又實用嘅老翻俾觀眾
點買正牌chanel cutipol俾自己

絲打加油 聽你咁講你bb出世都細粒同頭尖尖
而家見佢肥肥 都為你高興呀真係

係啊召喚緊你
但係蝦毛呢個歲數唔係應該接觸啲有聲嘅玩具刺激聽力嘅咩

你老婆真係吹水唔抹嘴

角仔前世做錯咩 搞到今世要做蝦乾個仔

即係佢同桑拿唔係好姊妹
Btw 啱啱睇佢個蛋糕 真係寫happy first anniversary
我以為係caption寫下咋

你結婚又要人地同你慶祝，on9
阻撚住壽星婆婆

應該講緊婚禮姊妹
不過佢係咪冇揾桑拿做姊妹？

無啦，驚比婆婆搶晒鏡
人地靚佢咁多

正常媽媽見到自己個bb個頭起角尖出去都會心痛然後就會諗辦法解決但係蝦乾偏偏相反
metime 緊要過個仔
絲打 你個bb好得意呀見到都想咬啖

件衫又出現sona room tour咪上過鏡

又高挑又有氣質

佢哋婚期好近 好似係費事唔吉利而無互相出席

我都唔知道

Doctor 哈

講真你真係成日抱住 地心吸力都拉返落去啦

支那淘寶世家當然係寫殘體字
平時睇埋睇埋啲支那節目
所以講嘢都有語癌

點解仲未有蝦佳識坐既相
6月bb大部分都識坐
識prison break啦

多謝你用咗我個suggestion

終於追到po!
啱啱係上一個po見到都覺得佢全部用水烚熟
再夾返出黎擺飯面
所以一啲汁都冇.....而且應該冇乜味

件衫好霉

sona room tour 隻蝦真係好酸，唔出聲，默默起到sad

從佢D表情睇得出好唔自然..

著到好似矮冬瓜咁
似小朋友貪玩著嫲嫲啲衫

唔識佢但佢個鼻咩事
下陷左既？

唔識坐就離唔到乳架啦阿乾

講完好快就會有

我兒最近會坐了！
早上看到他坐起來 望著我笑呆的樣子 真的很治療🙂
#AliceMamaLife
#小小熊貓

嫲嫲 呢個形容夠貼切！

睇番佢平時啲表情、說話語氣
就知佢果日真心酸，同可能有少少嚇襯

明明佢自己拍片話朝早個仔起身係惡夢
起身見到個仔坐起到笑仲唔係睇annabelle咁？

識初生就train個仔趴
冇理由6個月會train唔到個仔坐喎

佳仔：無奶食邊有力坐

右邊睇到佢身形
之前佢有張運動褲相都睇到佢隻腳好怪
佢條腰好長下
隻腳好怪，似有X/XO型腳，膝內翻同骨盤前傾

所以佢影相成日遮下盤同交叉腳/伸長腳
好少真正見到佢下盤

蝦乾：我個仔日日坐high chair仲唔叫識坐咩？

說話今晚無野做，睇番婆婆d片
雖然佢講野好慢，但好舒服同好好聽
忍唔住睇咗五六條

岩岩睇臭蝦條客廳room tour...成15分鐘
睇咗兩分鐘加快兩倍速睇都覺得悶

不過婆婆 d view真係少好多，可能太靚太離地

蝦佳應該識跑 六個月前已經可以係黑房咁耐同一日食四餐 冇野難到啊仔

成年人佢都識train放個手制落淘寶風籃仔到蝦教授應該過幾日就upload佳仔識坐嘅相

個啲叫訓

年歲漸長都係得一日四餐奶個頭仲要扁到三角飯團咁真係水深火熱

喂阿乾我要見到佳仔坐嘅側面呀
唔準出術後面比佢挨住個啲唔叫坐呀下

見到heyman 幫mediheal賣廣告(同蝦乾同一款mask)，但蝦乾就連係story tag 番間公司都唔敢，仲慘過得幾百人follow個d “up dup” kol

好肥 以為邊位師奶
定我睇錯係係咪佢媽媽嚟

張相係整容前不過從佢兩個女既樣都證實去佢一定整過容

或者我不喜歡熱鬧

即刻訓練角仔！

所以佢唔覺得角仔個頭扁有咩問題

角仔而家係我度絶望地發吽豆

係就算唔係婆婆大戶人家住大屋
好似明思咁簡簡單單都好幸福

你個名好痴線嘅創意

睇吓like 同 dislike差幾遠
對比蝦乾

我的惡夢

所以先一眼望出又係呢件野

#不可再穿垂墜耳環了免被小壞蛋扯掉🙂

婆婆呵返

嗨我哋係孖生兄弟

圖：Female photographer為newborn 影相

佢呢個角度同dodo姐有d似
i mean依家年紀嘅dodo，唔係後生dodo

肯定係佢老公影 又av視角

一個唔覺意重心不穩就出事

BB: DLS媽咪你做咩搵個癲婆嚟影我

但樣點解可以咁猙獰

尋日仲追緊首樓啲野，未睇完就有新post
btw想8下點解cyn會係直播比人凌辱？

因為相由心生

仲要係自購扮收禮

凌辱仙呢個名並唔係浪得虛名

小心陣間人地又發癲話你生活不順

有無懶人包

鬼叫你老母日日九點先起身呀

好似M記嗰個月亮🌜面男

重睇sona rm tour
我想問呢個係小糖真身定係sona助手？

嘩咁撚危險，好企唔企企梳化，重要個相機隊到正上方，一個唔該企唔穩,成個人仆左落去或者部相機跌咗，個BB就bye 9 bye
黑心Hagone 真係一啲同理心同常識都冇

唔想湊就唔好生我出嚟啦

小糖

阿乾咁小氣
點解肯外借個助手比sona出片用嘅？！

近排次次都上熱門

覺得自己有助手威威豬

受薪架，屌你

Hello 小糖，有冇野爆？

你做咩一人分飾兩角

佢個化妝師好似係警嫂

下，原來佢就係小糖
我以為係其中一位既公司助手咋

咁都有得相認

推

多多藉口 又酸又肉酸

膠紙唔痴叫咩膠紙
On9

又炒哂車

大肚冇M黎賣咩M巾廣告？
同理

因為平時寒酸開，終於有日係正常啲

應該係蝦乾主人房張床（認得旁邊嗰一堆小熊貓）

用自己屋企做studio，連租地方/上門都唔洗，慳水慳力

但係都用緊a貨celine

可唔可以揀張表情好啲㗎，蝦乾

咩55身呀
你老婆明明已經拉長咗對腳先po

頭先係林夏maid度見到尊貴的真誠的呢啲難能可貴嘅特質全部都揾唔到

有follow開佢，佢老公救護黎
唔係警嫂

係浮出嚟㗎
係浮出嚟㗎
係浮出嚟㗎

蝦乾又哨牙又有亮面
執面鞋抽咁

塊布「巢」到咁都唔整下
#美學要求極高

Maid真係跟得好貼

見到佢話自己無物慾，真係笑出聲

Cherrie tam個仔真係幾靚仔

佢ig好耐之前有張相係話好開心佢同老公都實現到自己夢想 話佢老公終於生性之類 背景係警察學堂
不過上年6月之後冇哂d相

屌 明明就想蝦乾忘記小小c

有冇人同我一樣睇呢到先識sona 宜家仲越嚟越鐘意佢覺得佢真係好有氣質

講擺pose我即刻諗起mandy

呢幾日咁凍我地大人都要食多啲野保暖 唔知佳仔有冇得食多餐陰公

希望佳仔多件衫著 唔好凍親

救護嚟

都真誠嘅 真誠咁閪同mean囉

我的兒子每天要吃4頓.jpg多就冇了

Alex 先岩

咁樣影好牙煙囉 痴撚線

講就天下無敵做就搽多兩pat類固醇

舉手

好想送多啲帽仔俾佢

我不喜歡〇〇〇

佢把聲好溫柔，聽落去好舒服

佢啲整包片好睇過蝦乾好多

蝦乾果d鳩包算啦，有部麵包機就整到
利申：我都有麵包機

睇番桑拿太太啲片
佢仲同佢班姊妹去台灣旅行
睇得出係真心Friend

好似et

聽日又禮拜五啦
我要片呀！

佢應該覺得帶個名牌袋就代表有配搭

簡而精 睇落都好似好好味先
蝦乾啲整包片睇都無興趣 一定懶專家勁長氣

佢真係當自己皇室，連同男朋友拍拖幾年都唔答 笑死
咁都叫最佳朋友？

哇 好撚西
唔同cyn講隻貓幾歲 就話你跟本無好好了解我

cyn: 如果你琴日d答左我問題我地就攞到jackpot喇
蝦: 我唔覺得囉

最近又翻睇返好味小姐（台灣養貓youtuber）啱啱生咗女嘅片，有條片都係講佢地凌晨5點聽到個女喊，即刻起身餵奶，瞓得勁少，呢啲先係新手父母會經歷嘅野，蝦乾？！送入黑房是撚但啦！凌晨5點角仔喊緊個陣佢2公婆應該大覺瞓

唔係我地想bin c，最近呢2個po掘返佢以前啲柒野，寒酸野，講真退一萬步嚟講都係n年前嘅野唔關佢虐兒事，但如果仆街蝦乾肯湊好個仔，知錯就改，邊個咁撚得閒揾返佢以前啲野嚟笑？！雖然真係越睇越好笑

湊好個仔勉強咪唔追擊你囉柒頭蝦乾到時你咪又可以突個龜頭出嚟R sponsor

不過都無乜可能，追擊咗成幾個月，角仔都就嚟過6個月，無乜機會可以改變到頭型

所以結論係臭蝦你疊埋心水呢世都翻唔到身

其實真係唔覺得臭蝦當佢哋係朋友

佢啲字仲要好樣衰
怪不得之後要學寫字

我都覺仲要朝朝9點打後位位一個負皮，唔知係咪ftm工作狂麵包達人碳水聖手提高延續性專家 alex俾嘅呢

我老豆有跟佢個recipe整千層麵

根本就要用罐裝蕃茄，如果唔係就無咩味

家父最後煮煮下都將啲調味double你要唔用罐裝蕃茄嘅一定要用一大堆一支過嘅細車厘茄先有味

而家佢採取緊斬腳趾避沙蟲方法:
唔影角仔側面

睇下你地班痴線西點再話我個仔扁頭

大家一齊估下聽日有無seminar上
有
夏教授又走堂

哇屌
佢話仙F.5 佢F.2?
唔撚係掛
同埋佢真係好撚西
講野無一句好聽嘅 對世界有幾不滿

唔影咪唔影一日有痴線西喺度佢唔會揾到飯食

期待sona個bb快d出世 好鍾意睇靚媽咪

佢落重filter都覺d濕疹好勁

我講先 我估烘焙

Pam個樣好似心諗： 唔撚係嘛

難啲 連ig都冇update
蝦乾係咪諗住個post沉底先敢出片同update ig

我唔要睇直角包呀 想睇真嘅角仔

諗到個名 靚媽（不是蝦乾）

明思間3房2廁（改左2房）現實生活都唔算簡單，又養到車

睇完上個post更加唔明佢搵埋咁多錢又唔買樓， 咁d錢洗晒去邊，佢已經算冇咩家累

買樓當然要小熊貓出唒 而且唔可以買平民住的樓

其實hagone兩公婆都唔至於窮 只係佢一定要做上等人住奥運先感覺咁屈質

自私囉 收收埋埋唔肯拎錢
係佢角度實覺得老公出曬錢買樓天經地義

覺得呢個可以加埋係第一頁話followers係螞蟻個到
真係好撚賤格
條臭閪知唔知自卑性格嘅人有幾易比簡單嘅言語影響到
係你眼中似講笑
人地就覺得你溪落 會亂諗好多嘢
你收皮啦 以為自己做咗KOL 就飛上枝頭變鳳凰？
你係內外都冇料到嘅beggar 咋 你攞自己去回收都冇人想要
去堆填區啦八婆

點解自己唔講可以賴返人唔了解

佢間屋好似話500幾呎（？）
對我黎講已經好大

唔好咁
我都係xo型腳好肉酸
但已經做運動改緊
個問題係佢一味係咁獻醜 講到自己係時尚達人 自詡貴族咁 吹噓自己嘅打扮咩離地人 著得普通啲又比佢當平民
咁先會比人追擊 攞返佢襯到柒姑look啲相出嚟bin c

⼁

唔知有無人有睇開台灣youtuber 絕代雙Q
佢地個仔就黎6個月勁肥勁cute又精靈
父母先23歲無maid幫手都照顧得咁好
拍片時個仔大聲叫都會好開心咁和應
反觀我蝦

見到肥B就諗起波能

自我中心到痴9線

啱啱見到有讀者投稿講alex個名嘅意思
佢源自於古高地德語嘅Adelaide，解做of noble family, nobility
即係佢口口聲聲嘅
大户人家

上面太長唔quote
Q&A話還有小孩子的衣服玩具用品，差不多每天都在物色BB用品
真係純粹齋物色

蝦乾多裝備，租屋又冇得裝修做櫃砌砌埋埋d傢私裝唔到幾多嘢，500幾呎新樓d露台、窗台、工作平台已經咗佔好多位，仲要有工人，同埋stokke 張bb床好佔位，真係要屋企大先好用

佢好似對所有有圓滿家庭嘅人都不滿咁

習字（半途而廢）

屌 寫殘體真係到底係咪文盲黎？

好似叫moe

同佢啲洗底我問我答一樣吹水唔抹咀

我有話買咩 哈哈 好笑

睇bb用品最治癒

笑到仆街

邊個叫我

天氣凍我個仔都食多咗餐
其實我真係好鍾意bb埋身食奶，感覺好親密，有時佢瞓咗冇食我就有d失落，佢一瞓醒肚餓我就好雀躍，狗衝去餵奶
所以完全唔明蝦乾點解咁對角仔

唱下babyshark就夠啦
笑到扯曬蝦就會暖

冇見佢影到蝦佳笑過

alex叫緊你
係佢叫緊自己做大户人家嘅

你老豆好跟唔跟跟蝦乾煮餸？

就算沉底佢有咩依郁呢度都即刻活躍起嚟

其實蝦乾係真心on9，但都唔知定係應該話佢單純
佢睡房tour話由細到大都想有窗台擺野……

窗台真係雞肋 見好多人有窗台都係改裝成書枱
想擺嘢就買個櫃啦

你地係咪痴線㗎

個post推得快到
我由一開始完全唔知邊個係蝦乾到宜家對佢d事蹟瞭如指掌

佢又話自己叫ALEX ? 點解又ALICE

係咪咁呀
焗包要求起角，茶葉蛋要有深色紋，租屋鍾意有窗台，生仔都要個頭起角

等緊9點 丫甩屎逐個負皮
公開處決

後期佢發現自己個名叫Alex 先轉叫法

窗台唔係買樓最忌架咩
利伸唔識

歡迎入坑
尋日已經推慢咗啦 快啲幫手

拿拿淋講多幾句激嬲佢先

睇住pam表情眼神
佢好似覺得自己同緊個痴線婆講野
有幾次聽到呆左 唔知有咩反應好

哈哈好笑

聽建築朋友講好似話係攞嚟呃呎價
不過唔清楚有錯請指正

其實佢幾寒酸/ 充大頭鬼我都唔CARE.
某程度上衣物重用我覺得係美得.
(不過佢買對RV走去話唔LIKE人地個扣真係好白痴. 人地買呢個BRAND唔係就係LIKE個扣嗎 酸SONA酸到咁好無謂)
睇個POST最初都係話佢把口冇禮貌乞人憎,
成日得罪人又講D白痴懶好笑既說話去話人串人慢慢令人反感.

到最後自HIGH快過SONA生仔. 之後搞到蝦佳咁先係令人最嬲.
你唔想生/ 冇心理準備就唔好生啦. 唔識養同教真係害個小朋友一世!
重要一味懶個仔頭扁係天生.
你老味啦咁多絲打整合你之前個仔一出生個頭圓架仆街.
(我最嬲好多真心愛小朋友既夫婦想要都冇. 你咁易生到都唔珍惜)

唔該你個MON POST蝦反省下你點解要生個仔既原意啦.
唔撚係比你母憑子貴幫你賺錢架.
咁多時間去MON POST, 諗返整你個仔個頭先啦.
我地點話你你都可以WHO FUCKING CARES
但你個仔智力有問題係一世架.
與其要鬥氣, 你真係收埋花多點心思係個仔發展身上好過啦

佢呢個概念仲衰撚個養兒防老

係呀 近幾年修咗例後啲新樓已經無窗台啦
可能係蝦乾細細個上人屋企見到人地有窗台但自己係公屋妹好羨慕啩等於羨慕桑拿個衣帽間一樣

追咗post咁耐，除咗蝦乾個人生活柒事，我覺得淨係講佢唔稱職都足以叫佢收山。

作為一個KOL, Aliceha多次失實宣傳產品（fancl減肥藥、花研草說石斛茶），誤人子弟（出版攝影書教錯人、提供錯誤育兒資訊），仲要唔受歡迎，形象卑劣、無禮貌。但佢從來都無為自己嘅錯向公眾道歉、負責。試問佢仲有咩資格做KOL? 佢如果有職業道德，好應該辭職。

不過作為金牛座嘅佢，應該會好似林鄭咁問「我有咩錯」，賴死唔落台。

唯有用民意反映，繼續追擊、罷買，無觀眾支持嘅KOL都唔洗旨意繼續食呢行飯。

想要個窗台黎擺嘢真係好奇怪嘅諗法啊
買樓記得買有間雜物房嘅咁d廁紙就唔使露晒出嚟啦

年年都好多新KOL加入(呢行冇門檻)
舊果批又好快搵夠收山搞生意
得返我老婆面皮夠厚開到post 26都最仲垂死掙扎中好想番生

可能佢既成長過程冇咁富裕所以先產生好多奇怪既觀念掛
但個問題係
佢大左出黎做be個陣 出去見識既機會明顯比細個個陣多d啦
但份人都係仲咁on9 care埋d濕濕碎碎野

啱呀 佢扮專家煮垃圾我地最多咪笑佢寒酸笑佢未見過世面
但佢拎個仔搵食又唔湊好個B仲成個怨呢樣呢果樣真係好令人反感

應該覺得屋企有窗台有maid有陪月有裝備住市區私樓 唔使做得閒又整下包做下運動 等於好似中產家庭 好高級咁

你哋本身間書房咪就係雜物房下次租樓租多間房啦

sona真係好好，feel到佢真心愛小朋友
佢備孕果條片
佢應唔係第一次懷孕
字幕出咗 感謝來過的小天使

睇到好想同sona婆婆講聲加油
希望佢呢胎要穩要平安

反而臭蝦，一味話生小朋友會拖垮自己
佢可能係單純係on9
生仔可能佢其中一個gimmick
但希望臭蝦你諗下可以點樣做番個好媽媽
唔好唔緊要，但至少夠責任
你可能細個無model 比你去學好嘅parenting
但因為已經番唔到轉頭
希望你認真去學 去改
我地自然會收皮 唔再騷擾你

hagone on9在以前包裝自己做小資女
開始搵到d錢就想做sona行貴婦路線 點知自己個樣又carry唔到又冇氣質

細個見識少唔緊要 成三十歲做啲野出嚟仲係寒寒酸酸冇禮貌唔識人情世故(好奇怪嘅諗法啊)
一睇就知冇料扮四條
最難頂係冇錢唔捨得買咪算 明明可以輕描淡寫 係都要串鳩人大戶人家 最後咪俾人笑返轉頭

三個字 攞嚟柒

所以佢世界好細，但自卑到自大……

唔知蝦乾呢排無收入下年洗唔洗搬細屋

咪臭系，話多謝sona送，自己唔捨得，佳仔都多謝你咪得

係要潤鳩人，真係攞黎柒
但明明自己都想成為大户人家

sorry我成屋都係雜物房都係我老婆啲北歐風野 我得個籃仔放手掣

咪仲好，又有新屋可拍新room tour ，至少有三條output （有由小到大都想有嘅窗台嘅房、全部北歐淘寶風嘅廳、整夢幻火鍋的alex kitchen ）

人地當你狗咁訓練

佢啲用字真係好誇張 live有人問佢唔買樓 佢又話我自己唔係富豪
平民 富豪 大戶人家呢d terms都唔知幾耐冇聽過
以前讀eng lit先會係咁接觸呢啲字 shakespeare年代先會分呢d階級

轉季我要返娘家攞返啲衫
住hall都冇咁慘起碼有一個自己嘅衣櫃

因為佢自己內心咁樣區分人類呀嘛

佢當左自己係peasant, sona係noble class

隻寒酸井底之蛙hagone以為有窗台就係高級市區樓？ Hagone你去了解下點解啲仆街發展商要整窗台先啦

都冇乜分別
佢生仔都係為咗母子檔咁R廣告R sponsor

又慳錢又有新題材 蝦乾你諗下佢啦

防老都會放最好嘅資源落個仔度 等佢第日有return可以放返落自己度 hagone遲下可能連學費都唔想比直接放佳仔讀public school就算

簡單啲直接話未夠錢咪得
係要用呢啲字眼顯得自己好酸人咁

Hagone覺得佳仔陀衰家，其實佢自己先係陀衰家果個
Pamela 我勸你都係唔好upload 同hagone條片，我一定用n 個account 去負皮你，唔好意思

完全覺得佢需要請老師教下佢點樣講嘢同用詞

唔好喇 因間了解完以為自己發現新大陸出片做樓市專家

市區私樓係租架咋
下年都唔知要唔要帶埋角仔搬屋

pam唔想有負皮真係建議搵第二個重拍金牛座

近娘家無所謂喇 呢幾日咁凍
翻左娘家拎冬天衫著未

加上買樓其實都唔係富豪
但佢真係好撚煩

樓市專家 (沒有物業)

有畫面：9點岩岩起身，蝦仔喊到失聲，ftm玩電話

我男人老狗娘咩家
真係會俾人笑娶左老婆有自己家庭仲要係咁返老母屋企拎嘢

要同桑拿太太鬥 唔讀名校國際學校點追

對唔住我老婆想買豪宅/市區獨立屋所以assume左係富豪先買得起

話時話佢第一條片都未出嘅？
係咪因為蝦乾其他11條都出唔到

我不喜歡那一間～

你確定我捨得/買得起ischool debenture??? 我老婆連幾千蚊報名費都唔想比呀 你知啦幾千蚊可以買多隻chanel耳環

金牛座會好慘

我個仔爆喊15秒我都心痛死，狗衝去攬佢

可惜佢又唔係大戶人家，要做beggar同拎佳仔出嚟 R 撈
Hagone 鬼叫你嫁著個on9銀行經理仔咩好似sona,Beth,Eli 咁嫁入大戶人家咪可以做少奶奶，人哋就算繼續拍YouTube唔會好似你咁叫自己做working mum

我哋又唔係大戶人家 邊度畀得起一年幾十萬嘅學費吖 國際學校仲有好多其他雜費 年年又有field trip出國旅行
小朋友都係簡單啲好 讀政府資助學校就夠了

那能追～

其實sona beth eli都唔係典型靚女 不過好有氣質有貴氣 真係睇得出本身屋企都係有錢

你係大戶人家都唔想拖個咁寒酸嘅老婆出嚟啦

大戶人家都睇唔上佢啦英文都唔識多隻

問題係SONA BETH ELI本身家境都唔錯
係竹門對竹門木門對門門既定律下 蝦乾嫁到蝦公已經係越級挑戰

唔係警嫂，佢老公係救護嚟

全對！蝦乾仲要無野叻 書又唔讀又認叻

但我想睇蝦乾講左咩

咁睇來蝦乾最大既實力就係運氣

又或者咁樣 淨係出條片係 hagone嗰part 有咩負皮去晒佢嗰條片 其他唔關事嘅人就第二條片

其實小熊貓bg唔差，只係臭蝦大貪……

都係讚美自己囉
金牛座好獨特獨立呀 持家有道呀咁
好想睇佢自我吹噓

仲係做唔到大戶人家

我蝦有努力嘗試過
只係腦細揀鬼妹唔揀佢

小熊貓食到lam lam脷 勁讚 成就解鎖

概念：母憑子貴

哈，意想不到吧～

蝦乾自己唔出片
等睇pam個條星座片

又到星期五

今日星期五 唔知6點有冇片出
臨近聖誕都無update 好差囉

無禮物收
想出條聖誕開箱都無

有請sona太太教蝦乾點讀Givenchy

好想上堂

已經用盡畢生運氣

又無giveaway
以前都有得抽下（唔係用no.抽嘅giveaway ）

係呀，人地個個都想要落地玻璃睇景，新樓好似好多都係落地玻璃連露台

係呀，講真見到佢就一定dislike，有其他人都係咁話

佢仲有咩主題可以出

如何處理26個post的追擊

憑門牙努力 不齊整的牙齒哪能追

鬼妹屋企都好大

發神經嘅，買樓先唔會揀有窗台
拆唔走又擺唔到傢俬 ，on99
佢潤定一世唔係大戶人家，娶著佢慘，有錢買樓都唔識揀，返去公屋用返鐵籠窗就襯返佢
Oh~sorry, mean左

鬼妹屋企輕工業風 唔北歐唔治癒

蝦乾真係好唔稱職
我自己屋企都有養小動物
我隻狗仔一發出啲咩聲或者嗚嗚叫
我下意識都會即刻望下佢
睇吓發生咩事
因為狗仔有時都會喊
想人陪佢摸吓佢
咁我都會抱起佢嚟摸摸
講真見到佢哋咁可愛 個樣咁可憐
真係會捨得調低佢哋咩
無論係BB定係動物都係
如果佢個人有多少少愛心 都唔會咁樣對蝦佳

小熊貓
乜你咁衰話自己老婆寒酸

你今個月買左chanel耳環比老婆未

老婆話chanel好成熟喎 唔敢買啦原來佢唔鍾意chanel

佢識鬼咩 不嬲d靚樓全部係冇窗台最好做晒落地玻璃
以佢出身可能未見過

講講下 蝦乾n年前好似養隻貓叫老麥
但佢會答人地隻貓係佢阿哥既 係有陣時拎黎養一陣同佢玩下
諗返轉頭佢養老麥果陣有愛心過養蝦仔
同時佢養老麥係佢觀眾緣最好既時期 個個話隻貓好得意
冇左老麥佢d真面目出哂黎
（講講下 老麥仲好肉過蝦仔）

落地玻璃咁難打理都好吹奏，哈哈好笑

我記得一開始佢話好唔鍾意貓

mon po老婆你google睇下啦落地玻璃正好多㗎

其實窗台個窗外邊嗰層都係抹唔到㗎 佢咁講都係自打嘴巴

下唔中意貓？咁佢真係好假喎
以前成日抱住老麥影相架喎佢
我記得佢人緣最好果陣係會請一大班be同事去佢屋企撚老麥
係而家先成個透明人咁

可能啲貓貓都係佢打卡工具

啲貓最驚就係陌生人 佢仲要叫成班人上佢屋企撚貓想嚇死隻貓咩

以打卡工具黎講
咁老麥待遇好d喎

「S級好貓」？養寵物嘅人，係咪真係會咁樣評級？

又用個偷字

肥過我

對住蝦佳就只會話
寶寶起床是媽媽惡夢
沖涼時千祈唔好爆屎
要珍惜戴頸鏈的日子
凌晨四點哭鬧的小壞蛋

真係做蝦乾隻貓好過做仔

唔會煩到佢就係好貓
佢心目中既好兒子
應該一出世就自己飲奶換片
大多少少出埋去翻工

佢係咪想講蝦佳都有面豬登

冇計啦 貓貓可以幫佢谷人氣 你就....

佢腦世都無諗過揀佢啦
送上門唔通唔食咩
話說究竟蝦公是咪onon99咁咗戴綠帽咁多年都唔知呢？仲要埋埋單

佢塊面勁歪
同埋蝦佳塊面勁似用app拉向左邊搞到變晒型咁
唉 佳佳前世做錯咩事

人地sponsor 都唔撚做足準備功夫
on9當有趣

蝦乾睇到呢度應該會走去查一查字典先

佢都mon post得好癡
琴晚呢度講完 今日就po story
但蝦佳個面豬登好似p圖咁
咁少肉就唔好意思曬出嚟啦
佢唔指住我都搵唔到重點

真係唔明點解爆SEED奶奶同食狗屎老爺會俾呀仔娶怇

點解依家連個面形都咁怪

好似d人剝完智慧齒腫咗一舊野咁
點解唔影埋全面俾我地睇

因為隻貓都唔係佢養
佢個風化哥養應該有食肉
隻貓擺明俾佢拎嚟賺人氣
消費完就無再見過隻貓提都無提
根本佢身邊每個人每件野都係佢賺錢工具

加咗filter？

表情都好奇怪
呀媽個眼神又空洞

因為p晒兩邊面好累啊！

起碼佢都讚下隻貓 蝦佳淨係俾佢批鬥

迎賓
蝦乾你當你主子係咩呀?

有請高手還原佳佳面相

同埋唔明點解佢忍心個仔得兩件玩具
我好鐘意買玩具比frd啲仔女
好鐘意見到佢地玩新玩具個開心樣

蝦乾個樣咁似背後靈

絲打可唔可以講多少少

愈大愈炒車面豬比起同期d bb仲差好遠
蝦乾點解你可以咁對佢
你不如養好d佳佳 肥肥白白打卡唔好咩

蝦佳好似陳國邦

好似D支那人P到空間扭曲咁

真心覺得蝦乾養到角仔愈黎愈醜
明明人地好多都係愈湊愈可愛.. 陳柏宇個女簡直係人版

擺明係蝦佳抆起嘴唇左右郁緊個嘴仔所以先突咗舊肉出嚟
影曬成個樣就穿煲㗎啦

當年痴線西有人爆仙蝦兩姊妹為上位俾腦細食
好似夜晚係辦公室俾人撞到
仲問個腦細是咪牙控
大約係咁詳細俾牙祖del哂

佢真係湊到個仔勁差

老麥好似從頭到尾都唔係佢養
係佢個風化哥養
佢都係去玩下貓，就扮養
唔記得之前邊到睇佢講。

似佳仔含住啖飯未吞咋喎

蝦佳嗰樣越生越恐怖好不安

似陳同佳多啲

係唔係p圖p出來既面珠同笑容

我老婆條頸同個仔嘴角都紅晒

屌真係有啲似

死啦，佳仔越大個樣越唔可愛

屌好撚恐怖呀. MON POST 蝦好撚咒怨FEEL
蝦乾面下邊露出個D肉紅左一點點係咪敏感.
你敏感唔撚好抱個仔啦. 反正你都係抱蝦佳打卡ONLY.
一陣有咩事野到蝦佳就慘. 你唔好再消費蝦佳啦唔該!

蝦佳面仔係咪APPS效果炸?
搞到佢咁好恐怖. 係人都知佢瘦點會冇啦啦面腫到咁

要落地獄了

無聊睇下佢啲 ig story highlight
屌 呢張佢將個product 放喺個閪上面
我有冇睇錯

屋企幾百呎兩個人住
都可以唔夠位俾老公擺衫
我都唔知講咩好了真係持家有道呀蝦乾

Google 都見到babycondom、兩登、BE自己個forum都有人講過呢單嘢
你知我知單眼佬都知係得蝦公唔知

蝦公有機打就得架喇
老婆做過咩求其啦
反正佢揀老婆都係求其揀

點解佢講野可以咁賤
打兩句都要串人咁
其實人地都唔叫肥面
同埋佢個幾條毛幫得幾多啫
真係好膠煩

仙仙骨膠原充足young好多

蝦佳啲濕疹冇好過？

點都好 依張仙真係靚啲

還原圖

如果我蝦有追po，請你唔好機不離手
做啲有意義嘅事

勁似佳佳

加多粒豆豉仲似陳同佳

痴線真係好似陳同佳

笑咗

佢唔突登指出嚟都冇人知佳佳有面豬登mon po蝦去搓頭未？

痴線同陳同佳撞樣

唔得閒呀 要mon post 負皮你班蟻民呀

天哪！我兒撞樣殺人犯！？

隻手跛左未？朝朝九點後都見到comment有負皮mon po蝦好嬲啊？我見到佳仔個頭型咁撚樣仲嬲過你啊

各派一粒負皮

P
見到水魚咁又諗起角仔，水魚真係好care佢個女以前做beauty個陣點衰都好 依家都希望佢快啲冇事好返

仙仙靚好多。
女人都係有肉地好。
蝦乾乾到咁，都唔知係咪提子乾😩😩

係，放大腿中間
無美感，唔療癒

大戶人家奶奶都咁錫Sona 蝦又要酸了

提子乾同乾鮑

#對美學要求極高

佢唔影埋蝦佳另一邊面 一睇就知係斜笑擠出嚟嘅面珠 自欺欺人

如果係真嘅我諗佢一定唔顧命去保護個女
但成件事真係好誇張拍戲咁好勁
唔會諗蝦乾會跳樓希望佢咁嘅情況至少會走去搵人幫手而唔係由得蝦佳喊

蝦乾仲係到諗緊 佢奶奶會偷人唇膏用

又話BE出身 又話注重美學
咁都唔識product placement
收山啦蝦乾
無品牌會用你

蝦乾心諗做冬喇喎 奶奶仲唔爆seed買海味俾我？

蝦乾可能由得蝦佳當訓練佢獨立同危機應變能力

仲要係顏色好霉嘅睡褲

得佢個腦先可以下下用偷呃拐騙嘅思想嚟猜度人

桑拿太太大肚都咁容光煥發
相反蝦乾成個公屋白卡婆咁

陳同佳！

就快冬至又聖誕，我蝦可能又陰啲陰啲咁講吓奶奶
「奶奶好貼心」「奶奶真好」
但無論佢點講都係好awkward，做多咗

幾時俾我哋睇吓佳仔個後尾枕

我相信個BRAND 見到都會嬲.大佬BEAUTY 野黎架.
你重要係個KOL 咁做會SELL到件貨嗎? 定倒米呀

點會放件產品係下體位置影相. 你話性商品就話者.
定係我地思想開放的MON POST蝦有其它用途?!

依幅相睇佢自己都敏感啦個心口，明知濕疹有遺傳 餵人奶就自己識戒口啦

佢咩料呀
人地得罪佢咩
佢望下自己先啦唔該成個人乾40歲老女人咁
唔係以為自己好靚下話
（大把40＋女人仲好靚既，佢似唔靚個堆）
成日一股怨氣周圍辣火頭
吼準機會就踩人，連大戶人家都有得畀佢踩，蝦嬸你究竟有幾自卑先成日都要踩低人抬高自己
抵你冇朋友啦

佢以為瘦就叫靚
收皮啦，靚一定冇你份架啦蝦嬸，繼續白做workout啦

星期五有新片俾我哋笑未呀
我蝦係咪鋪定路扮俾人欺凌到產後抑鬱

棚牙好似就嚟跌出黎咁

想知蝦乾今年做冬煮咩

你個名

等奶奶派咩糧先知
無就蒸水蛋 魚蛋炒椰菜

爆seed奶奶今年冇爆seed辦年貨，今年蝦乾冇條，冬菇冇粒
可能剩係得蒸水蛋同炒椰菜

頭先望咗張相一陣 愈望愈不安

無原條海參食？

今年有maid

如果係咁佢真係一個好好既媽媽

追左好耐post都冇留過言, 終於忍唔住.

唔係話要吹湊水魚, 但睇到呢段野發現水魚真係一個好媽媽, 完全屌打蝦乾.
做人啊媽, 小朋友有咩事, 第一時間真係唔會淨係諗自己先, 見到水魚腳都彎撚埋
如果件事發生喺蝦乾身上, 都唔知會怨佳仔幾多世?
蝦乾你收皮啦

屌其實佢可唔可以盡責少少，唔好成日唔梳頭又著住件千年睡衣上鏡...

佢要營造係忙碌媽媽一個
不過佢啲個樣真係好撚霉

Filter 左都見到蝦佳咀角有濕疹囉

應該係passing out嚟嘅
因為好似好多uniform group 嘅passing out都會喺狗學堂個場到做

利申: 以前玩嘅uniform group係咁，唔確定其他係咪

有啲感動, 為母則強嘅感覺。骨折咁大件事, 水魚都係隔咗一年, 人哋問到先講。

唔似得蝦乾, 少少事叫哂春, 喺廚房用刀斬到手, 居然仲有心情拎刀Chok pose。媽媽手又n個Story n個post。

如果你話佢樣樣做足120分忙到PK無時間搞自己都算
但係又話要ME TIME又同蝦公玩Board Game又盛，蝦佳又得4餐奶
咁撚得閒但上鏡都成個白卡婆咁，做得KOL就唔該敬業少少啦

好媳婦

你想點我蝦啫
成屋最靚個bg已經係條粉紅色褲

笑出聲

唔核突個張都唔po
CLS老母

搽完個閪完美無瑕

agger 我奶奶比頂咁既帽我我真係唔會戴⋯
sona好識做/好肯做

你啲咖哩雞就認咗佢啦

衰過啲街邊金魚佬

蘇淼淼個仔比賊打完塊面都冇咁腫出黎

好撚慘，人為濕疹

好慘 明明岩岩出世個時得意啲
比個老母搞成咁

1400蚊的刀最安全

擺明琴日mon po見個個都讚另一位絲打個bb得意，肥肥白白，就擺佳仔上枱

隻貓好L傳神
格住個mon都聞到陣臭味

冇人買啦.......
支野有陣臭閪味

不過sona都carry到
要真係相處得好好，奶奶先咁用心親手整比佢，又留意到媳婦有帶開呢d帽

同意……以為得我咁諗

養到個孫咁奀 條氣都唔順仲點爆seed

賭5毛阿乾會有樣學樣扮傷洗底

sona又溫柔又同佢個仔咁恩愛 一定錫啦
似得蝦乾咁咩 要個老公返老豆老母屋企攞衫

佢對腳落晒shadow咁 老泥定黑絲呀？
屋企都要著到咁戰鬥格 係咪唔露腿老公就唔食佢？

蝦：我住市區的🙂 爬窗會跌死 不了

i mean佢會專登整傷自己扮慈母
吹到自己會為個仔面受傷

差好遠喎
我學蝦佳笑應該都會有面豬登唔好扮凑得好啦

佢自己三尖八角不特只
仲要搞到個仔咁瘦 半歲大已經好似佢咁三尖八角
明明出世個時似蝦公塊面比較圓
唉好撚慘

佢人乾咁款

片呢

唔好唔開心我唔係judge XO腳
只係睇到個問題大家討論下

你改緊咪好
好過佢身形有問題唔改
淨係遮遮掩掩呃人
無知又扮專家
所以我都加入大家既行列

ftm忙緊

係working mom絲打要溫seminar

係咪又無片睇

戴住奶奶織既冷帽好温暖

上條片係muffins
成個幾月前

失望，想學緊有角包ga ma

學整

外貌要批評嘅話一定每個人都有好多缺點 除非你係明星咁靚 一般人都會好謙虛唔會話自己好撚靚 但蝦乾就on99以為自己咩新鮮蘿蔔皮 樣樣都要踩人哋 以為咁樣好好笑

蝦乾身邊都幾多大戶人家kol fd

奶奶見到sona 戴住po story 都會覺得好溫暖
得人錫唔係冇原因
相反呀蝦冇奶奶煲補品都唔係冇原因
見到個女人咁樣刻薄自己個仔
又冇位比佢放衫 又冇啖好食
真係見佢前面憎佢後面

佢肥d好睇d
但佢又追求“瘦”

成間書房都無位放衫

極自我中心 成屋佢話晒事

片呢？ 下星期聖誕啦 有冇特別版包啊？
你無party 開咩
Christmas 係歐洲係重要架

蝦姐：我已經無收贊助又唔出片喇 宜家全職湊仔喇
你地班螞蟻仲想我點？

想你連story都唔好出呀八婆
成撚日扮無野出黎試水溫
我係你真係唔敢出街
個個都知你幫自己改名做傲影風
究竟夏子婷你有無羞恥心？

正想講，蝦乾自己營養不良過非洲兒童
響度話人塊面肥

佢停留左係瘦=靚個年代

最低限度
人地D牙無佢咁柒先

佢追求 削，塊面好似削左骨咁就最好睇

狙擊到傲映風全面收皮為止

佢老公真係好盲人feel

我都覺

已有負皮啦我 原來係mon po蝦公

樓盤名咁傲。映峰

仲有夏子。亭

所以唔明點解之前有絲話佢老公靚仔

林俊明 Martin Lam 蝦公

如果你唔想再返工俾人偷偷地笑，快啲鎖返住你老婆唔好俾佢出嚟獻醜，最緊要係照顧返好個仔呀

越睇越覺

點知佢中文全名

因為蝦公是我爸！

Hello 蝦公
我係浦銘心絲呀
由個位數狙擊你老婆狙到而家㗎喇
你幾時考慮收埋佢唔好再畀佢出嚟做beauty beggar 呀？

醒嘅都離咗婚啦
唔係盲嘅就更加唔會娶佢啦

我都係啊時間真係過得好快，2020年就嚟完喇，點解蝦公你老婆都仲未收皮嘅？

好癲。。。冇追兩日由23開到26

一路都覺得佢個臉型好似台灣講既戽斗（廣東話係月亮臉？)

佢份人真係賤到無倫，瘦條撚咩佢頂冷血毛耳罩根本無撚影響。同埋仙塊臉都唔肥

蝦乾你係咪dum低佳佳畀maid自己出去上堂！

雖然覺得佢以前做啲野真係衰但係佢真係好媽媽嚟，真係睇到都有啲感動，見佢煮嘢食同整口罩比個女睇得出佢真係好錫個女

佢似啲定係劉佩玥似啲

仙仙個面型先合理囉
佢以為自己瘦，呢啲係削ok？削係無女人味㗎

扮俾人網絡欺凌加產後抑鬱

原來又又又上左熱門

笑鬼死點解有人自我中心到咁都嫁得出

屌你爆我全朵 而家全世界都知我叫阿明啦

兜風耳都有得救 扁頭就⋯⋯

盲俊明

在下叫小明

我追晒post之後get到了

佢以前做咩衰野？賣假野？賣垃圾野？

咁唯有係劉佩玥...連個名都有個玥字(讀音又係月)英文名仲叫moon，點夠佢玩呀

狗口長不出象牙

佢份人真係好低質唔係扮

即係佢個女係可愛定醜？
我見好多IG comment問男定女，仲要有啲人話佢醜樣...

好啦 咁陳凱琳似啲定阿乾似啲？

陳凱琳係貴族月亮
阿乾係平民月亮

ok 大戶人家同平民嘅分別

完全兩個格

人地大肚都著得好靚，仲要chanel
我蝦既穿搭

我覺得係馬國明mix陳國邦
同埋有種「一個中年男人困住咗係個BB身體嘅感覺」唔明點解IG會有人話佢個仔得意

不過我地外人話唔得意，做阿媽應該覺得自己個仔係世界上最好嘅先係...

我睇開嘅一個日本BB，通常肉地、成日笑嘅BB比較討喜，人地都只係7個月

同佢老母一樣 「咩」咀

可能佢個閪要都打白

呢張相果時真係笑到我仆街，好似仲有下集話咩把刀靚個傷口都齊d快d埋口

我個仔就係咁，不過冇咁多頭髮
好鍾意對肥仔波

又真係有啲似李斯

係啊肥仔波
絲打湊到個仔肥肥白白應該好有滿足感？
係啊呢個BB好多頭髮，佢阿媽話出世到而家7個月已剪咗4次頭髮

蝦乾就淘寶衫都拍片講一大餐

好得意
日本人連bb都襯件裇衫俾佢，好有質感

我佳仲著緊777口罩衫

我不喜歡那個logo～
懷孕的衣服不是常常能穿，提高不了延續性，而且我也不是大户人家，簡簡單單就好了，哈！

咪就係佢個叫雞爸上咗佳仔身

呢個幾好笑
扁頭p圖咪得

原來蝦乾偷圖

明明佢應該係用呢對

粉底液都要置中哈哈 好笑

Hea 到放係腳中間就出post 咁就有錢收

aliceha_rubbish好波

佢媽啲哨牙都玩左十年都仲係咁喇
無架喇

阿乾快啲出黎澄清啦

建議佢逐隻痴白膠漿

盲炳個fd盲明

我有話過對鞋係我㗎咩？哈哈 好笑🙂

屌你又啱

所以你話佢會甘心收皮？

其實咁樣有幾錢收

pat陰厚到

因為之前嘅樣係正常過依家

啱啱先留意到佢仲要hashtag Ballet 有冇咁仆街

係啊
BB梗係要肥肥白白先好㗎啦

佢全身嗰邊係咪特登拉長咗？

咁樣講野語氣真係好閪
點解蝦乾可以咁樣同讀者講

做朋友 聽到都頂唔順啦

sona戴得好好睇
奶奶手織仲要岩size 成件事好sweet

手織帽戴出街都幾好睇

我覺得佢咁唔要面有可能會咁做

Pamela upload 左雙魚座朋友條片
唔知北歐風不是大戶人家嘅我蝦幾時出場
好期待

蝦乾有收到愛牌rv的禮物嗎？

唔知係咪雙魚水瓶金牛咁出片呢

岩岩睇返sona揀婚紗條片，佢話襯紅色裙套鑽飾係奶奶送俾佢，諗起蝦乾問奶奶會唔會偷用唇膏

BTW 條片有觀眾反應佢講嘢太平靜冇高低音，覺得後來佢真係有改進

公開秘密嚟

我有話好想要咩？哈哈 好笑

講多啲詳情

真係好寒酸呀蝦乾

咁我奶奶係真係好錫我
有好嘅婆媳關係都係一種福氣呀

果然係怨婦KOL
仲有個電磁爐做咩唔買白色？一啲都唔北歐風唔夢幻

睇得出sona同奶奶關係好好 頂帽好靚搞到我都想織頂咁既帽比自己

咁柒？！？！？！？！

其實有冇人睇過呢條片

慎入呀大佬

使佢教咩，亂畫

Prof. Ha linguistics lecture
lion中文＝獅 （唔講真係唔知）
Human中文＝囂民（仲以為解人類添）

同場加映蝦式幽默

真心好賤

呢條片係咩事

奶奶真係好富貴同好錫婆婆

我不喜歡新collection ～

+1

賤撚到
所以凌辱仙之前痴線西好多都鄧仙唔抵
宜家只能話，可憐之人必有可恨之處
仙仙你自己攞黎賤
明明身邊咁多朋友，你硬要痴落舊成日單打你串你既屎度（丫力屎呀)

屌 乜撚 雖然搞笑姐
但好撚柒

Hagone 自稱RV忠粉，但可惜RV唔識佢
買得果兩對就自稱忠粉 哈哈，好笑

第一次睇人化特效妝化到咁柒
服咗佢呢種水平都夠膽拍出嚟教人....
一邊睇真係好想叫佢你停手啦好嗎
同埋個假髮想點呀戴到露哂啲黑髮

仲有癡抄娜

有 當年LIVE
係be進攻日本市場失敗嘅主要原因

好似當年BE進軍日本市場，同日本邊間雜誌網媒合作，搵左佢地幾個拍日文片

屌佢老味樣衰硬要cos Elsa 都算
好心佢五官粗大似人妖就咪化男人妝，人中又油黑、下巴又油黑，有腦既人都唔會咁化喪屍妝啦
結果更加似人妖，仲係企街企左大半世個種殘樣
個人妖妝肯撚定係拍之前完全無design過，邊拍邊諗邊化，化到fail晒（雖然佢本身個樣已經夠fail

完成です？ 哈哈 好奇怪的想法

以下慎點

蝦乾又負皮我 未見過咁細嘅北歐風廚房
整到個廚房咁靚 買幾多LC都冇用 都唔識煮飯 得閒進修下啦

係淨屌蝦乾定有屌埋其他人？
當時我無follow得好貼

乞衣妝咩

我睡衣都多過佢

佢條眉係專登畫成咁定點？

Sona人靚 有氣質 先carry到

仲要sona肯同奶奶一齊住

間屋成5000呎有乜所謂丫，可能要撞到奶奶都難
又有工人姐姐做家務，少好多conflicts啦

下面兩幅圖下次可唔可以放#1既最頂

蝦公可唔可以解答下你到底睇中蝦乾啲咩

想畫幼條眉但又唔識遮好條原生眉，搞到咁
正常遮眉過程同效果：

咩都垃圾既蝦乾向日本人面前玩cosplay，唔知醜到極

化到幾好呀，好樣衰

好撚柒

大種乞衣

邊個話買LC就要識煮飯 哈哈好笑

認真 呢啲叫蝦乾流 自立門派別具一格

Hagone 個樣咁衰，重搵佢拍片比日本市場邊個智障諗出嚟
希望啲日本人唔好以為hagone 就係typical 香港女仔

我諗小熊貓一定好後悔出鏡
而家搞成咁
做finance 同business 真係最忌咁

我唔覺得囉

可能鐘意佢玩得放呢
成日av風，又14歲性行為

其實點解佢叫婆婆嘅

一人一層都夠做
佢好似有講過食飯要一早講好先會一齊食因為老爺奶奶都好忙

個陣BE啲"KOL"無幾個有人識
BE入面 仙最hit alice就好似影子咁
係透過仙先知alice 無乜人留意佢

如何被食用

想像唔到5000呎係點仲要佢同老公依家嘅睡房係老公家姐之前嘅睡房

佢話佢身體唔好，所以叫婆婆

咁有錢都唔退休 享受生活有錢人真係唔同啲

多謝巴打

大貓啲客如果有睇連登post再見到佢咪

3p？

所以見到蝦佳都覺得個下爬怪怪地
又戽斗又哨牙

真心
返工比d同事上司客人知道平時屋企叫佢咩小熊貓
其實有男人鐘意咁咩
私下sweet 下就話啫
日日公開叫

希望佢今胎可以健健康康

條眉真係好柒 成條灰色勁粗

佢點解可以開咁多瓣 但又瓣瓣柒
化妝片：唔靚都應該識化or 唔識化都起碼樣靚
講襯衫：唔靚都起碼成身牌子嘢 or 平貨都襯得突顯風格 佢就又著老翻又柒
煮食片：⋯⋯都廢事講
佢乜嘢都唔掂 點解仲咁厚面皮堅持落去

隻貓而家提都無提過啦唔知仲在唔在世

又就嚟推爆po 不過呢個po已經慢咗

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(27)

愛你哦如風絲打

信唔信好快就會post佳仔兩粒lin出黎話有肥仔波

哨牙珍咁嘅

我覺得佢話奶奶偷用唇膏係想串佢要用奶奶住冇得二人世界

睇得出佢真係好好好開心
好期待睇佢生產日記

兩個棚牙加埋 真係食成年都食唔晒

佢就算搬入去都無話重新裝修過間房
連入面啲嘢都無點郁過
抵奶奶錫佢

藍色頹tee, 鬚根未剃清, 坐梳化打機
成日都係呢個樣出鏡

蝦乾：好唔好食啊？
小熊貓：（被逼答）好食呀！

真心想要真係睇得出

識人好想要又試左幾年先有bb, 因為bb早瞓佢又返shift, 所以佢一收工就9秒9仆返屋企沖涼陪個女，佢自己都話洗多左好多錢搭的士

放假又會幫個女換好多衫影好多相，成日話要同bb一齊努力一齊進步

蝦乾咁嘅態度同埋行為會令到啲想要BB又未成功嘅人好傷心
好心蝦乾咁幸運有個健康嘅小朋友 就珍惜啦

唔識講咁樣叫幸福定唔幸福
雖然有錢 但無二人世界

出世時明明健健康康，依家搞到咁
唔狙到佢全面收皮都唔罷休

叫我
意想不到吧？

聽 frd 講有個女仔
同奶奶同住
又要掛晒佢同老公啲相
又要請朋友去奶奶屋企

最後婆媳糾紛老公個磨心
最後搬走咗

佢地成日staycation同出街食好野拍拖啦
反觀蝦公冇帶過蝦乾staycation ，連出街食飯都好似冇乜

同住但間屋咁大，行開行埋都未必見到啦
成層都係你既咁都算2人世界啦
老公科水去邊度旅行都得，仲想點

蝦乾很想要吧～

唔止嘴角
下巴側都有

唔好啦
一陣間蝦公想好好地帶人出去食飯順便食餐有肉既又畀人公審啦

蝦乾：我唔鍾意個扣，哈哈

好似是但畫晒d色上面咁畫到塊面好dirty

唔知蝦乾有無買海味畀奶奶

本身想覆exactly呢個comment唔該晒絲打

畢竟不是大户人家🙂

咁有錢 同唔同住都係佢地自己選擇架姐
要出去租/買個單位對佢地黎講都濕濕碎
可能佢地鐘意熱鬧呢
睇sona個款就似幸福既

咁我覺得出街拍拖又同係屋企個種二人世界唔一樣既

不過呢啲都係sona兩公婆既選擇
佢地要出去住話都冇咁易啦大把錢
咁都樂意一齊住
好媳婦

風化哥(Summer CH)仲拎蝦乾可以租樓出嚟打飛機
香港有幾十萬對小夫妻喺到默默耕耘緊囉
蝦乾呢？不學無術喺度乞

就嚟九點ftm又早起負皮

帶佢出街食好啲既扒房都要比人批鬥
仲點會想同佢出街

hagone話想食中菜 可能係龍景軒個種
咁一對比扒房佢梗係唔鐘意

佢係咪高貴唔到 食唔走tea set
所以又扮知性扮傳統

睇佢結婚又話唔鍾意金器

蝦乾要綽頭丫嘛
唔通叫小明咩

每一日關心 蝦師奶佢到底肯湊返角仔未

Agger呀
其實sona 老公同父母住
客觀黎講比蝦公更似裙腳仔
但係sona 老公就唔會比網民笑
因為sona 識尊重老公 唔會咩私人野都放晒上網
同埋佢冇做啲呃錢生意/虐兒/直線抽擊viewer
所以冇人會走去攻擊佢地兩公婆
只會話佢地結左婚仲同父母住好痴家/乖仔乖女/溫馨

蝦乾比人追擊到日日上熱門完全係自己攞黎

話唔定生完bb奶奶係隔離買多間5000呎house俾佢地住

不過本身間房夠晒靚

見到仲有人提起鳩鳩覺得好感動
蝦乾塊面好削 法令紋又深
太瘦唔夠飽滿好易老
佢先得29但已經似三十中feel
成日以為少肉就健康，飲食唔均衡
連照顧自己都搞唔掂，唔怪得湊到個仔咁

希望佢唔好迫個做茹素，本身偏頭已經可能會影響智力
唔敢想像遲啲無鐵質呀蛋白質嗰啲會點算

其實蝦乾中意有窗台係咪覺得坐喺上面睇吓書會有落地玻璃feel

哈，落地玻璃樓咁貴，我哋邊度買租得起呀...畢竟不是大戶人，我坐吓窗台幻想吓就夠了🙂

間屋幾層高 間房又有私家廁所
除咗客廳同廚房共用之外
其實感覺同奶奶住隔離屋架咋

啊乾要酸到仆街了

你哋考古啲相未免太客氣

佢好似窗台有個reading corner 好作狀
講真坐窗台咁唔舒服 坐返梳化算啦

嘩一朝起身比呢張嚇死隻牙

係咪好似十娘啲劍準備出鞘飛出嚟咁款

細老闆係牙控 無誤

兩個阿嬸

呢個post可唔可以咪再彈上熱門
用不推文回覆

大家身邊有無窮人扮有錢？ 其實係點？

隔離po講緊啲人好似我蝦

蝦干個化妝師唔係警嫂都一定係藍屍啦，成場運動無出聲，全個婚禮界發起抵制黑警聲明佢無出，疫情期間迫新人改期話自己好驚驚，因為成日會接觸到新娘既眼淚on99，但如果接kol化妝job又post晒ig好開心咁
同蝦干一定好投契

人哋d忙應該係今日約下老友去打下 golf 聽日去睇下隻馬後日岀下海

冇乜出街食飯，係因為蝦乾姑寒，「明明我用$100 budget 煮到嘅餸，做乜要花兩三倍價錢喺餐廳食？不如自己煮」

蝦乾對食真係無要求。佢講過，連續一星期每日食魚蛋粉都無所謂

#呵呵，我就是不喜歡鬼佬食物

又有新角色：李斯！！！

大戶人家都係用呢個化妝師

之前搞婚禮做功課
見到大戶人家推介果間佈置公司比其他新人負皮

啲公司梗係落力啲討好KOL架啦
所以KOL講既野都係唔可以信到十足

笑死我啦好想見識下真人

咁點解唔日日食饅頭要食方包muffins鬼佬食物？

佢想話你知佢有reading丫嘛
多撚餘啦佢read乜鬼ing corner，乜都要起角

十年前嘅妝😹

咁你又整鬼佬麵包？

待應
佢係咪又想吹奏自己與眾不同

諗諗下可能其實蝦公都係牙控

意想不到吧？ 想學我啲妹豬，重唔快啲買？

草根扮小康 又再扮番貼地
佢ideal self同real self好似南北極咁遠

佢兩個女都同錢七有得揮

同BE老細享用同一塊大牙板

muffin咪就係鬼佬食物囉
學乜人整戚風蛋糕呀？
唔係好不屑鬼佬食物架咩

唔知部kindle封塵未

條頸有濕疹定咖喱雞？

好似蝦乾酸度爆燈
自己冇料做到嘅野 就話唔鍾意

電子書都買2本真係好造作

整發糕啦蝦乾

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(26)

#919 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區